點樣先可以令到港股停市？

點樣先可以令到港股停市？港交所受破壞？

利申 學術研究only

push

N耐前已講左係數碼化 機樓係TKO

don be silly,

no use and makes other ppl suffer

u better go harm to DAB

今日咪停咗囉

correct

有規模既公司出得起錢，起碼兩個DR site。